嗚⠀

遇正個仆街迎面咳到甩肺咁款
依家喉嚨開始痛

Rip

RAP

睇完戲喊到隻眼好痛
又有少少唞唔到氣
我諗我都將臨大限了

rip... 港女

你個膝頭點